有冇巴打試過係英國剪頭髮

亞洲人髮質同鬼佬唔同 有冇巴打有類似經歷分享下

咪又係咁剪 都係剷青gel起

小心前面會越剪越短

髮質唔同
最好比圖佢睇
之前試過一次叫佢幫我諗
最後變左英倫風

係咪剪到英式油頭咁

叫佢save the bangs 唔知有冇用

好似咁
我本身都自然彎
有9成似 但我黑色頭髮

咁都ok 會唔會話啲邊位同後面好易彈起？

如果唔想佢剪衰, 襯仲有個形未係好長就好去剪, 同佢講trim就得

不過英國有料既髮型師剷青剷得好靚